TVB老臨小頭目Simon Yau 泯滅人性

忍你好撚耐啦 收果雞水最低工資做埋啲低賤老臨工 日日無野做就喺fb懶理性咁屌鳩啲示威者 你幾時死呀 仲枉你都係90後

Who

呢啲人想上位姐
希望靠"愛国" 俾藍絲捧上位或者可以去支那拍戲
出賣良心的賤種

邊撚個

中國對外說自己是發展中國家

普選都未有 就請港獨

夏蟲不可語冰

最後嗰段俾返佢用就啱